[警世] 心態調整真係好撚重要呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實我諗好多人同我應該一樣

1) 見前兩日好似好靜..得商場唱歌或者係一D小型活動..跟著就覺得大家既熱情冷卻...雨革feel出晒黎..被捕人變condom之類咁既想法

2) 見今日18區開花...跟著又覺得唔夠多人...或者見到咁多人被濫暴濫捕...覺得好灰/ 好心酸..一時又諗會唔會跌落林奠既圈套...

無論係點樣, 梗係覺得唔對路, 做乜都有問題咁..
但係其實之前好多post by唔同人都講過/ 分析過
1) 民意唔會逆轉
2) 和勇核爆都唔割
3) 林奠用經濟賭緊最後一鋪唔會長

用以上3點去conclude...即係話香港人需要一個continuous and be water 抗爭
當你面對ongoing既示威活動..你不妨諗下呢個世界有好多野...做左未必贏,但係唔做就一定輸
抱著呢個信念就可以keep住團火, 唔會咁易比5毛, 分化撚帶走你
正如popo都知自己無退路, 佢地都會博晒命咁拉人..妄想自己拉得晒唔使比人清算..
同樣地..香港人亦無退路...

最後...香港人..加油

Ok